有冇巴絲做開針炙

想知係咪真係work？本身有肩頸痛想試吓俾人針一針, 物理治療師成日都係用暖包幫我敷唔太有幫助有冇巴絲可以講吓俾人針係咩感覺

我每次針人都要比返錢人

試下無妨
個人做過係對病情有幫助
少痛一定有，但只係拮落去果下，過左心理關口其實無咩野
而如果中穴位而你果個位有事，你會感覺到淵淵地既感覺

之前做中醫診所 我見好多人黎針完都話即刻好好多
好多人係日日黎針

搵推拿師傅打你一身再拔罐仲有用
利申 針灸同揼骨都試過

唔多覺有用

試過，針面手腳，都唔痛嘅，日日針足兩個月

幫我做嗰個係物理治療師，佢話係舒緩症狀，但係唔會治本

痛就唔係點痛嘅，只係有啲酸軟， 但係每次做最多都係好一個禮拜，唔再做就會再發

其實就算物理治療嘅熱敷都係治標唔治本, 但係見有啲人話針完之後個感覺好左, 所以先吓睇吓有冇人針開睇吓咩感覺

巴打本身咩病

就係囉所以先想問吓咩感覺再決定做唔做

肌肉會放鬆啲

日日針好Q貴

我插開啲鳳姐

西醫錯症足底跟摸炎醫左四個月
睇中醫三針搞店斷尾

針灸一定有效。但隨左針，仲可以推拿，艾灸，其甚至針刀。
如先試吓熱敷，要煲滾水加暖水袋果種。唔得再搵推拿，針灸。

走啦....認真post

鳳姐都要睇醫生